中國叛逃澳洲特工已證明郭文貴前期公開既情報非9UP

話你知點解前期公開既情報非9UP啦
因為如果你係習近平, 要令到郭文貴講既野冇人信
可以點做呢?
就係後期搵人提供假情報, 餵假料比郭文貴
令郭文貴講既野越黎越燈
咁自然就冇人再信佢啦
姐係後期郭文貴講既野呢, 就會真情報同假情報夾雜, 半真半假啦

郭文貴之前同中國嘅國家安全部副部長馬建有勾結

早期啲料唔少係真，不過之後冇咗收料渠道就鳩吹

郭文貴啲料算係公開的秘密啦
當然對部份外國人黎講可能幾新奇

合理推測

郭文貴本身就係解放軍心戰系統海外用，拎出嚟嚇鬼咁解

不嬲都係真既！
連登有不少人都係到帶風向，送學生去死同送頭